【動森SCP】SCP-079 舊AI Old AI #人工智能

各位SCP工作人員，已獲O5議會批准，今次再用動森來解密並介紹一個SCP裏面一個科幻嘅收容物

【動森SCP】SCP-079 舊AI Old AI #人工智能

SCP-079是一部Exidy牌Sorcerer型號微型電腦，製造於1978年。1981年，其現已過世擁有者為一名為就讀某大學的二年級學生，並嘗試自行編寫人工智能。根據他的筆記，他的計畫是讓AI隨著時間的推移不斷進化和自我完善。在經過數次測試和調整後，他/她對項目失去了興趣，並轉而使用其他品牌的微型電腦。他/她將SCP-079放在雜物房中，並仍然接上電源，在後續五年的時間中忘了項目⋯⋯